正字撚入

呢個
依個

邊個岩

爾個先合